民建聯派緊口罩

喺元朗馬會見到少數派派緊口罩，好多廢老師奶排緊

一包有4個，摸落薄薄地乜標示都無
喺附近可以過去幫手攞反正唔攞都係益廢老
特登出去就唔好啦，無謂浪費口罩出門口

佢咁包法⋯⋯⋯ 好唔衛生

個口罩熱唔熱?

連登仔同我拎哂佢

我見到司徒馬車

屌，10萬個派得兩個，
仲要用我一個口罩出派攞，
on9

Ann姐又話冇
呃鳩我

拎個返黎做下測試

蒸過架?

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
【港人自救，全民防疫】行動
- 問卷 -

- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post 謝謝

新鮮出爐
攞上手熱唔熱

可能係支那二手讓領導先用

推

2盒大人,thanks

選舉近了，飯民唔好執輸啦，都快啲派啦，要眾籌出聲

買d九流口罩派，廢老又唔知

5萬個，一pack 4個，即係12,500份

唔係原裝封袋 鬼知佢係咪用二手口罩
搵人放蛇拎個再去做化染

好多已經一早派緊

我個區落選咗既工聯會既
都派口罩係咩玩法 一人一個

有刁爺爺嘅coronavirus

一人一個

湖北一月貨拆散裝派

啲口罩咁深色嘅

寧死不取!!

炭疽郵件

撕開睇睇 齊唔齊三層

有香水味？

不如派利是啦

寫住民賤聯

蝦餃燒賣味呀

咩牌子都冇用啦，口罩最理想係獨立包裝，如果呢啲罩係blossom盒裝到拆出嚟再包裝已經污染晒
有冇人見到佢包裝過程?如果搵佢哋班支部廢老義工整，邊個擔保佢哋隻手冇病毒?

推推推

是撚但啦 廢老死不足惜

啱起身見到
完未?
我仲有15分鐘到

重點係印靚張貼紙

又浪費上千個透明袋

蒸汽高溫消毒過

換左包裝

明明有口罩派又話假消息！又騙公公婆婆

係咪蒸完架？

會唔會係武漢出產架?

點解唔攞左先等有啲廢老攞唔到發癲打人丫嘛

泛民晨早派緊喇, 我屋企樓下區議員年初五已經派喇

係咪又想鬧泛民人血饅頭呀?

蒸過架？

拉大隊拎灑佢

快d拎丫
唔係比廢老拎晒

可能又係中國製既口罩 等班廢老早D死仲好

索一索, 病毒傳遍身體, 即刻有一鼓暖意

返到屋企就發覺鼓暖意來自已經籟左野發緊燒

hold起幾日製造民怨然後扮到好似救世主咁, 正一政棍

快D叫多D人排隊先
Btw, 拎到之前不妨問下負責人係咪二手口罩
排唔到就問佢做咩政府咁多貨派得個小小又唔早D宣傳

排隊師

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！

因為佢果D本身平價貨就係冇包裝

冇通過astm或相同等級既測試戴黎把撚。

坑口？

有冇蒜蓉味？

大菌食細菌呀
咪學班後生喺度搞事

我聽過
我真係聽過

拎既時候可唔可以幫我問下佢

用完可唔可以蒸架？可以再用？

廢老又返大陸抵抗力又弱
最易中招
我先唔去排

加啲薑蔥豉油蒸過先好用呀，包呢啲口罩個過程都唔知衛唔衛生

戴住1個去排 即係得3個

快D扑多兩輪~~攞晒佢D貨等廢老無得用.

樓主睇下係咪二手口罩，有冇三層 同外層防唔防水先
如果俾啲垃圾俾啲廢老佢地仲唔拆左佢個辦事處

講真送都唔撚要，衰極都唔想受民建聯恩惠

條鐵線直唔直？

環保撚幾撚時死？

選舉近了

見坑口站葛佩煩派嗰啲係東莞製

直接屌鳩佢排咁耐派得一個唔知安唔安全嘅口罩，有無人性嫁！搞串個party！Call 防暴呀笨！

Push

都拎左先
唔好比少數派拎到分

對住佢咳
話好嚴重比多幾個嘛

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

4個有閪用咩

呢個好

食窮民建聯，快啲去拎

係咪返蒸架...

邊個派邊個贏街坊
快啲派啦

啲廢老好受呢套

blossom
應該有印blossom字眼係口罩上面?

唔知比幾多個人contaim過( ・∇・)

去拎口罩

傳開去 快

A

有冇送堆蒸魚豉油？我驚清蒸好(sand)

係用100%高溫消毒

有（驚完）10成燒傷

一齊去派攞哂佢,再俾返區議員派

落格

佢哋鰂魚涌曲區議員都有派，1人5個

尋日都派緊啦

想知有冇區派CSI

照攞啦，食窮民賤聯

咦，重熱㗎喎~

救救？

入面果層同出面果層都係冼水既你自己諗戴唔戴啦
利申剪爛左家母個民賤聯口罩佢而家想殺左我

冇蒸過消毒唔敢要呀

其實投唔投佢地
都會派野嫁la

咁點解仲要投佢地

特登戴一個口罩落街 跟住拎一個新嘅

二手

有無拎去驗吓

蒸咗未先

係咪新解蒸完出爐

放心，呢啲蒸過無事。

fake

Agger 要消耗敵方物資

薄撚到呢 透過透視裝

有冇蔣議員浸體香味

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

【香港唔好放棄！】白宮聯署：香港真普選計劃，欠33,987，2月1日截止，最後12小時！

送我都唔會要。俾我見到何止屌柒佢仲搶曬佢啲罩攞去挽火魔